貢茶正式成為垃圾之最

難得周末得閒買杯珍珠奶茶
點知杯奶茶完全冇茶味
痴撚線20$杯
貢茶
中伏!

之前去銅鑼灣嗰間
啲珍珠酸嘅
以後Black list

自從引入左d更高質既台式飲品
已經冇飲貢茶了
飲茶湯會、一芳、天仁

貢茶知自己香港比天仁個堆打到殘而家走去搞日本妹
日本貢茶賣500－600yen一杯都排撚晒大長龍

香港緊係飲天仁啦

一芳又係垃圾

上次買左杯珍奶 飲左一淡
屌你屎水味 我唔係講笑 真係淡屎水味咁
即刻掉左 自此blacklist

佢都賺左幾年錢

依幾年差唔多的野周圍開 有其他更好的選擇 仲點會選佢...

請問你點知屎水咩味？

歇腳亭先係垃圾中踲垃圾

上年仲賣緊18蚊
貪佢近公司就腳
間中都會買返杯

今年一加加到20就冇再買過

返高登啦

你唔知味覺同嗅覺係雙感官系統

一芳高質咩

貢茶啲珍珠成日都酸

唔好咁啦 連登好多小學生架

沖杯屎水就20皮 幾撚爽呀

都唔止幾年

一開始一芳係apm一田開臨時鋪果陣 個水果茶真係幾好飲
之後係朗豪坊開左鋪 難飲到 杯野係臭嘅 好似差唔多$30杯 難怪由勁多人排到宜家冇乜人排

相反鹿角次次多人到

你又知屎水味咩味 ？

好撚難飲

好淡
又唔凍

但我想飲香芋味

咁有乜推介 鹿角巷都好難飲

元朗開咗comebuytea之後連都天仁都少飲咗

貢榮？

頭果一兩年都叫做好飲...一開到周圍都係的話,唔洗買都知唔好飲!

做咩明知故問姐

唔係話讚大陸野
香港飲開天仁
上次上去試下喜茶
真係喜茶好飲D
最估唔到既係,香港好多時人多個陣品質會下降
喜茶竟然無

歇腳亭好飲過貢茶

飲了一(淡) 發現係屎水味。。。。 即係咩感官？

貢茶岩岩開真係好飲
真係有茶味
到依家差唔多十年真係已經唔撚得

天仁個茶味幾濃幾好

雖然一杯只係20蚊雞
但都唔係要依d垃圾囉

早幾年飲食烏蠅，不了

中學果陣10蚊

喜茶真心幾正

其實鹿角巷喺台灣冇人飲

要飲鹹奶蓋被人買$30杯芝士xx茶
冇錢只能飲咩甜蜜乳霜 難飲到pk
on9貢茶 以後渴死都唔飲

不嬲
而家呢d茶品十間九間半冇茶味

貢榮

銅鑼灣新開果間迷客夏都好一般

一芳真係勁垃圾

垃圾貢榮

KOi

on 9

水果茶最正係佢

師兄你飲過屎水？

貢茶 只飲格雷奶茶

聞屎=食屎

貢茶同歇腳亭都係垃圾 賞茶同天仁正 不過真心輸俾 大陸喜茶小小 我都估唔到

啱先喺茶番買咗杯都係廿蚊

茶狼

幾好飲喎 你飲邊款呀

其實茶湯會都好垃圾 唔知點解有人吹奏

屌你成班連登仔狗衝品評台狗啲尿
茶記一杯茶走屌打所有垃圾冇茶味嘅台狗茶

貢茶中學畢業之後就冇飲了
見佢都愈黎愈少人幫襯
宜家淨係飲茶湯會同天仁

茶湯會
無茶味無甜味無奶味
唔止一次
請我都唔會飲

點解你會知屎水咩味

珍珠奶茶難飲過水

茶湯會，天仁 > 一芳 > 鹿角巷 > 歇腳亭，貢茶，日出茶太

一芳啲奶茶叫微糖淡好似飲緊水咁

幾年前個個屌其他吹貢茶，估唔到風水輪流轉
旺角果間真係垃撚哂，分店一開得出一定出事

騎劫左

貢茶係難飲，但唔明點解咁多人吹捧天仁
好難飲

同意 只有飲天仁係真係覺得自己飲緊茶

茶湯會同歇腳亭只係同一流嘅垃圾

Koi 好飲

茶湯會 觀音latte ok喎
天仁 大家飲乜？

其實有間叫清玉 我覺得最好飲

一芳好難飲

此post結論：全部垃圾

飲開賞茶
一開始OK 而家越來越垃圾

爭咩 大家都係垃圾

太子 茶樂 koi 賣飛佛

一芳好撚柒難飲
天仁
茶湯會
茶狼

comebuytea屌打全宇宙

好鐘意飲佢個小時候波霸奶茶 不過有幾個月冇飲 唔知有冇退步

因為香港貢茶係特許經營
唔係台灣人自己搞
每間鋪既做法都唔統一

清玉啲拿鐵好高質

本來天仁 茶湯會 果啲黎左已經好少飲貢茶
有次真係想飲珍奶 附近得貢茶 將就下買黎飲

屌你老味一飲落去 淡到好似水咁
啲珍珠仲要又酸又冇咬口

屌你老母 歇腳亭/Come buy都好撚過佢

comebuytea 天仁 鹿角 Milksha 茶湯會

呢幾間最高質，但有時水準都唔穩定，仲要有d款係伏嚟

屌 慈雲山間貢茶垃圾
嗌奶蓋 小到呢
睇落去得5mm都冇

d人都唔知叫乜，又唔識叫微糖梗係難飲

清玉 淨茶你頂到勁苦勁濃is ok

天仁都間間唔同水準啦，誠品以外都伏伏地

不嬲都冇茶味 屎水一杯

硬係覺得D野好化學
D奶茶9成都係粉沖

好少飲依啲嘢
有冇巴打可以介紹下邊間同邊杯野最正

食少d

101肉燥飯 外賣6蚊珍珠奶茶冇得輸

台灣奶茶一向都無茶味

貢茶不值一提
茶湯會d茶味好怪，唔知落左咩化學野
天仁太淡
歇腳亭可以一戰
清玉奶茶好飲但得細珍珠
comebuytea幾好
coco之前隻鮮奶茶幾好飲 唔知點解discontinued左
happylemon同茶木隻味係童年回憶
freshtea by happylemon d水果茶好飲

仲有葵芳商場間細鋪仔d芝士奶蓋幾正
仲有d細鋪仔一時諗唔起
koi同鹿角巷未試過
喜茶唔會試

係 其實普通茶
個奶味茶味balance得唔好
尤其普洱奶茶 嘥晒
不過用真原片茶葉 飲完唔會唔舒服

漏左個賞茶
飲過一次即刻blacklist左

仲有人飲貢茶

我自己覺得歇腳亭性價比高

雖然冇乜茶味 但勝在珍珠多咬口

利申:好撚鐘意食珍珠

我自己覺得歇腳亭性價比高

雖然冇乜茶味 但勝在珍珠夠咬口

利申:好撚鐘意食珍珠

why

我第一次去天仁飲嗰陣留意到有得揀鮮奶，貴幾蚊，間間唔同嘅，有d就十字牌鮮奶，但都有見過係用日本明治3.6牛乳，係的確好飲過普通珍珠奶茶

到底由幾時開始, 全世界咁捨得幾廿蚊買杯多糖多化學物質既茶, 但M記餐一年加一蚊又嫌貴又嫌唔健康

其實小時候奶茶同佢普通嘅奶茶有咩分別?
我指味道上

$20 我寧願飲 許留山 芒椰露薈爽

貢茶不嬲係垃圾
識飲一定係飲天仁茗茶

向香港天仁完勝全部（雖然都係差左）

但喜茶真係好飲啲

香港茶湯會垃圾
但台灣茶湯會吊打香港全部珍珠奶茶

鹿角個啲全部都大陸人來
估唔到連買杯飲品都要爭

COCO仲有鮮奶茶喎
珍珠鮮奶茶

飲過天仁真係從此飲唔返貢茶呢啲垃圾

飲台式奶茶一定唔會飲奶精
奶精個味已經怪 仲要唔健康
用鮮奶沖差好遠

香港啲舖頭管理唔到啲品質
一開始得一兩間個陣係最好
之後就唔洗講
間間都一鳩樣

Koi 好好飲
不過太細杯 幾啖就飲哂

我反而鍾意奶精陣味
飲珍珠奶茶一定唔會轉鮮奶

賞茶，好高質

My top3
Comebuytea
茶湯會
清玉/天仁

原本都垃圾 比韓仔收購左 緊係緊加垃圾

日本人當寶

更

真係飲過其他都唔會再飲貢茶
飲糖溝水咁 辣殺

嗌咗少甜都係甜到仆街

其實飲台式珍珠奶茶唔叫微糖或者走糖真係同飲屎水冇分別
所謂嘅正常糖真係甜撚到瀨屎

識飲一定飲清風三月，超有茶味，啲珠勁好食
Koi都係一流

銅鑼灣有間叫 丸作 既d珍珠好好食

Koi 勁正 但少分店

Comebuytea 咩最好飲？想去試下

飲過杯香芋奶茶 仆街飲落係紫色既水完全無味 仲要唔凍

茶湯薈d珍茶好味喎
鐵觀音latte ，係用鮮奶ga，特別好味
反而天仁差左

飲過清玉唔飲貢榮同天仁

鮮奶炭焙烏龍
加晶球
微甜

好撚好飲

貢茶同sharing tea都不了

依家新開個見佢都係用茶葉沖
但奶就真係唔知啦

佢有分奶同鮮奶，我諗奶就應該係奶粉啊奶精嗰堆

貢茶飲過一次永久blacklist ，一芳都唔係好飲，茶湯會未聽過，天仁一至兩日就飲一杯

啲珍珠真係世界級垃圾 完全唔撚煙韌

而家間間一杯都要20蚊起跳
食個M記餐都夠,
窮撚真係飲唔起

天仁個杯珍珠奶綠好正

尖沙嘴個間茶工匠伏到，杯伯爵珍珠奶茶有怪味，好似啲化學劑味咁
飲咗幾啖即刻掉

我係上面做gym 成日經過都見好多人排隊，咁啱母親節佢第二杯指定嘢飲有半價就走去買，結果飲一啖已經唔想再飲

清玉

晶球係咪姐係珍珠

點一撚樣法先？
我會買天仁茶葉黎沖 自己鐘意飲
你有point咪講

黎緊銅鑼灣會開老虎堂
波霸奶茶——喺台灣飲過一試難忘，好期待香港分店

天仁試過一次咪搞

邊間 幾次去紅磡都唔見有

去深圳飲過老翻貢茶
好飲過正版

有冇人飲過清玉

呢排去尖咀有間 茶理史幾好飲。幾特別
可以一試

唉間間都勁貴又唔好飲真心,廿蚊

終於有人講呢間野
呢間野仲撚垃圾又貴
上次飲咗唔夠一半就成杯珍奶掉左
得啲甜味冇茶味冇奶味

唔飲得甜就走糖啦

清玉甜撚到仆街

得甜味 唔係唔飲得甜

飲過走糖你會發現新境界

榮湯會有無人飲過

本來最鍾意飲天仁
前排試左老翻東喜茶 都幾好飲
但都唔夠真喜茶好飲 唔怪得咁多人上去飲
真係無得選擇之下 我會揀歇腳亭
貢茶不嬲都唔覺得好飲

Comebuytea 屌打哂香港全部茶飲
不過無做珍珠
黎緊旺角新之嗰頭開新鋪
希望唔好多人就變垃圾

去到旺角一定飲KOI 烏龍奶茶
其他時候就飲天仁
貢茶自從天仁岀現後就無飲過

識飲柑桔檸檬10$大大杯

今日飲過 無臭味喎 杯嘢幾甜都算有水果味 嘅 但真係唔值33蚊

我都覺得呢間幾好飲 個腐竹白玉奶茶個味幾得意 但真係幾貴下

以前做過 沖珍珠奶茶
通常岩岩開鋪 第一浸珍珠最好食
因為開12點就要番10 點
D 珍珠要煮一個鐘加焗一個鐘 先會又甜又好食咬

做PROMOTE 買1送1/ 半價 個陣我都唔建議買
茶同珠都會浸得唔夠耐
而變相無乜味
好似飲糖水咁

茶狼點睇？

柳橙原汁配炭焙烏龍 奶蓋同厚奶都好正

貢茶啱啱開嗰陣好好飲
而加真係同屎水差唔多

koi 鹿角巷 鮮茶道
茶湯會超淡勁難飲 點解咁多人吹奏

飲過幾款 有抹茶 檸檬乜 仲有乜拿鐵
全部都好難飲
杯檸檬唔知乜直程係洗潔精味

茶湯會:茶味香但又有奶滑，真材實料
天仁: 真心多人嘅分店真係差好遠，但茶濃左真係好香，一定飲鮮奶
歇腳亭：dllm個百香果紅茶少甜飲糖漿咁款
清玉:走甜=正常甜度 唔走甜=糖尿
喜茶: 除生果有關飲品外其實好普通。。。重要3，4十蚊一杯
Fresh tea:睇你嗌咩，果茶沙冰奶茶都唔錯，芝士幾正
.
.
.
.
.

貢茶: 四個字
狗也不屌

有知音人
我鍾意琥珀白玉

芋圓奶茶

茶番

認真其實貢茶唔錯架 尤其是屯門市中心嗰間

係咪想講葵廣個間芝士奶蓋
同喜茶個隻芝士奶蓋完全一樣味

黑糖珍珠鮮奶好撚正

茶狼係美心搞既，又咪係d垃圾

天仁正垃圾，俾狗飲都唔飲

要排返30-60分鐘先了解到，不過真係好飲嘅

我？上個月

尤其係 913 鮮奶茶 微糖少冰 加珍珠
咁難飲嘅嘢留返俾我承受好了

澳門有間叫汴京茶寮好正
有冇人試過

貢茶淨係飲奶蓋
清玉甜撚到糖尿 但佢個茶底又幾香 要叫微甜
賞茶少甜都好撚甜
天仁啲茶冇得輸 但而家愈出愈多新舖頭 飲少咗好多
茶理史 牛油果牛奶芋圓正到可以做早餐

其實我想講,旺角咁多間,價錢貴之餘,間間都要排長龍等10分鍾飲杯糖水,真係狗也不屌

飲過天仁就轉唔到 唔會想飲其他

貢茶真係好撚垃圾 點解仲未執粒
諗起前排係ig見到呢張圖 狗也不屌

茶湯會好撚淡 d細珍珠又霉
天仁個913奶茶叫少甜都好香茶味

茶湯會 鐵觀音拿鐵都ok嘅
天仁 以前飲開913，宜家發桂花金宣好好飲
另外有冇人聽過壹茶？佢以前有個金宣百香果好好飲但menu冇咗

講奶茶 其實都係茶記奶茶好飲
Btw 宜家d 中學生好有米 20幾蚊杯天仁奶茶
40幾蚊杯 Starbucks 都願意買

天仁奶茶用粉沖，唔明點解有人吹奏，正常甜度甜到仆街
清玉 鐵觀音奶茶好正

好飲好撚多倍 即使有天仁嘅出現 我都會間唔時買歇腳亭飲

KOI

睇住坑口間嘢由長期排隊到無人問津

東港城間嘢就日日都要等

抵死 唔肯改良嘅結果

有鮮奶茶嫁嗎

點解日本咁多人排

我覺得又未到垃圾嘅，貢茶<<<<<<歇腳亭<<天仁
我會咁排
去天仁就緊係飲綠茶嗰啲
去歇腳亭我只會叫珍珠奶茶，唔係就咖啡凍奶茶
貢茶飲過一次就冇飲過

有次係荃灣貢茶買左杯珍珠奶茶
屌啲珍珠咬落係一pat野咁
頂唔順飲左半杯就扔左
有次同事買左杯歇腳亭返黎
啲珍珠又係難食到嘔杯野又難飲
然後就blacklist 哂呢2間野
利申：天仁913鮮奶茶加珍珠無得輸

點解冇人講coco
雖然冇天仁咁好，但勝在平靚正又有得揀真奶，性價比最高係佢

去天仁叫鮮奶茶/鮮奶綠/913鮮奶茶
真係用茶葉同明冶鮮奶沖
你驚化學野 最多叫埋半糖或者少糖

茶記凍奶茶加珍珠好正

荔枝角新開個間
唔知係佢沖得差定點
鐵觀音鮮奶茶難飲到飲咗一半掉咗
有啲好淡好淡既鐵觀音+煙灰味 之後就係好撚甜既味

我呢啲台式飲品超級愛好者好少飲唔晒啲珍珠奶茶類物體
除咗有次家樂坊對面既一間koi(?)既芋圓奶茶同葵廣歇腳亭既芋圓奶茶，真係難飲到我忍唔住掉之外，我好似未試過覺得難飲到要掉

有鮮奶你揀你又唔揀 邊個幫到你

以前去歇腳亭同貢茶鍾意叫鮮仙鮮奶凍
不過都幾甜 冇得揀甜度

另外新都會cheese factory 奶蓋茶都幾好飲

香港幾時開返間喜茶

其實我想講,狗都唔出旺角啦依架

agger 一芳其實好難飲
飲過比較好飲嘅都係鹿角巷同油麻地好景樓下嗰兩間新嘢

開嘅話冇粒零兩零鐘都排唔到
同埋一定會俾連登仔話狗都唔屌呀飲貢茶好過呀天仁吊打呀

鹿角巷都係垃圾
上次返深圳經過諗住試下 點知伏到hihi

鹿角真係垃圾

蘭貴人先好飲

天仁好正 同埋沖得快過其他好多
唔計收銀排長龍落完單通常5分鐘就有
上次買清玉等咗成20分鐘
明明4 5條友係入面都係得一條友沖

有冇人飲過uncle tetsu既海鹽芝士奶蓋茉莉花綠茶?
好撚高質fresh到

貢茶係去黎睇女

天仁好飲好多至少值果個價

有無ching覺得天仁難飲左好多 尤其是旺角東站個間 以前913好好飲架

我係台灣住左幾年 都未飲過佢 不嬲垃圾

講垃圾，點解可以唔提share tea?

呢間兩三年前係唔錯嘅 而家嘅quality好似俾其他貢茶同化咗咁

Sharetea更垃圾

紅磡 真係有架 佢擺側邊個牌無
你望後面個牌 再唔係你問店員就有
我都最鍾意飲呢個

唔關事啦， 飲過旺角果兩間都特別難飲， 就算少人都係難飲 淡到 就算係其他都係叫半甜穩陣d, 唔叫隨時飲糖水

sharetea ok喎，不過真係好睇沖嗰條友
天仁有時都可入好難飲，條友加奶重手左就唔掂

旺角中過幾次伏
情願去油麻地

鐘意茶湯會多過天仁
天仁好甜
貢茶依家行街經過都唔會望一眼 真係唔會飲

甜到仆街

仲要大部份分店D staff 都 閪口閪面
第一城個間個肥婆真心好撚樣衰，見到佢個閪樣都唔撚開胃
已有幾年冇幫襯

有無人試過comebuytea?
淘大開左間

我愛清玉！！

反中還反中，事實喜茶真係最好飲，個奶蓋又多幾好味

難飲

以前返灣仔時有次蛇王落去買天仁
見太多人就去買歇腳亭叫杯珍珠奶茶無糖
仆你個街沖出嚟杯野係得個甜字冇茶味

日本貢茶真係好撚難飲
去mega donki買杯奶茶仲好過佢 平一半

岩岩出嗰時ok(唔知係咪因為冇比較
依加好飲既話（我飲過既）天仁 coco 85度 喜茶

阿嬸嚟㗎喎 仲要冇禮貌

成日飲貢茶寒天愛玉

Agger
我一直都覺得芋圓同奶茶個配搭好奇怪
上次喺KOI買左杯 飲左幾啖就掉左
佢本身奶茶都算好飲 但一加芋圓就好奇怪

紅磡coco有鮮奶茶呀 好似係$21

又去飲先

啱啱出果陣勁抵 好似$16
依家都抵飲 其他鋪d鮮奶茶賣得好貴

有，好撚好飲
味道好過唔少奶茶鋪
不過無咩人知，次次都唔洗排

幅圖好撚好笑

喜茶完全屌打香港所有奶茶鋪。。

寧道兄
試過
厚奶炭培烏龍幾正
啲Staff幾有禮貌(不過會時不時大叫你好= =)
同埋都叫用心沖(有晒量杯咁)

難飲過水

由細個開始到而家
飲親happylemon 都頭痛到仆街
想問吓啲奶係咪有毒

我上網睇佢賣cheese cake?

係呀
夏季期間限定
好似上年先有

想試 希望今年有

我意思係上年開始有
上個月已經出返

正阿

貢茶從來都唔飲
由天仁>茶湯會>鹿角巷
黑糖鹿丸飲完真係番唔到轉頭
1個鐘都照排 上左引咁

話我五毛都咁話

半年前初嚐喜茶
已經令我無再係香港幫襯台式奶茶鋪

Agger
幾時來香港開分店拯救香港

中環果度有間新開既賣茶，行過見佢裝修幾正，仲要有位坐，好似都唔錯

你地唔識飲姐 貢茶最好飲係奶蓋
珍奶出名垃圾仲走去飲

Sick野

呢排見親人行街都係拎住天仁杯野

有冇人知銅鑼灣老虎堂開咗未
之前睇廣告話五月底開
士林間老虎堂波霸奶茶世界級

大家點睇comebuy

6月2號開

不能同意更多

茶湯會天仁

茶記叫杯凍奶茶拎走好撚過 而家d台式奶茶淨係得糖溝水

天仁真係會飲上癮 返唔到轉頭
啲珍珠又甜又韌
每一兩日一定會飲一杯

有時想轉口味 東喜茶/ 茶湯會都可
但試過咁多間 天仁d珍珠真係屌打全港奶茶舖

喜茶啲水果茶會落半杯士多啤梨咖
好飲到上癮

珍珠同喜茶有乜關係？
難怪出面d五毛成日話人盲反
你地自己俾位人入
真係無得怪人

其實台灣好少人飲天仁

comebuytea 服務超好 悅來果間啲staff好落力介紹同有得試飲 特別係果個咩凍頂烏龍 不過佢冇珍珠 變左咩晶球 但仲好食過珍珠

貢茶同歇腳亭都勁難飲

佢啲珍珠過夜㗎
又酸又粉
快撚啲死清光佢呀

以前既台式奶茶下話?

依家只會飲葵廣茶芝味,天仁,喜茶

佢d奶茶好少少
茶真係難飲到喊
屌佢老母叫無糖仲甜奶奶

加到20，我就好自然覺得食M記飲奶昔好過

老虎堂

屌啦星 茶湯會都好難飲啦 上次比三十蚊飲左杯鐵觀音珍珠奶茶 屌 冰水黎

聽日呀